大方向分析(極重要)

呢場戰役，我諗民意都係主菜，冇人會反對掛？103萬，200萬+1全部都係民心所向。
個半月以來，點解仲堅持到個個星期岀，遍地開花，就係我地係成場戰役中，我地先和理非吸納大量民意，係黑警612血腥鎮壓後，社會逐漸接受勇下武抵抗，冇錯！係抵抗。係侵犯先被逼岀既武力。
而係中共上次14年雨傘嗰時既成功，港共早已知道鋤強扶弱先會有會得民心，咩係弱者？就係佢地不斷講既被影響生計既人，今次呢？經過呢幾次，答案好顯都係狗。
首先，係721呢一日應該會係大戰既情況下，雖然係對準政權，但始終怨氣大，而且經過沙田呢一役，啲手足開始接受到打狗，甚至我聽到身邊既人講，死埋都冇所謂，但係真係唔係？好似我地第一個義士死既時候係幾大既迥響！人係同理心之下，生命一定一定會係大眾既底線，呢個正正係林奠想啲狗死，黎一個大逆轉，再黎一個大搜捕，因為死左人先可以岀師有名，再做埋中共既政冶任務。而林奠始終高傲，唔認輸，狠毒既性格，狗既性命不值一提。
所以，都有巴絲提過721就算有落單狗，先綁後羞辱。千萬不能取其狗命！係抵抗mode只需攻其士氣，由內部土崩瓦解，政權再冇維穩機器方為上策。
1.如果回應5大訴求加普選固之然好，真正既一國二制係大眾最為接受！
2.如果死都唔會回應，其實都吹林奠唔脹，因為冇左狗，我地既打擊點冇左！佔領政總？效用不大，以史為鑑。
3.若不回應，應立國以正民心。
林奠傀儡係人都知，建國係中共既大忌，最終都係引大佬岀黎。
有一個優勢就係中共鐵定唔會岀老解！當年未係好全球化，禁運極其量只係內傷，但如今多國經濟制裁，就會打中其全國維穩既核心！經濟！
4.到時要談判既唔再係港共，而係boss中共。

Push

一國兩制係死結，遲啲一定要解左佢，如果唔係永遠都活係中共手下

推

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

係，當然建國係first priority!
但有得談判下，將當年97既談判權俾翻香港人！

自推

push
好同意
我都知大家見到d狗傷左好心涼 但呢家真係要冷靜理性諗清楚
我地由612之後做既所有野 眾籌登報 連儂牆 偏地開花遊行
全部都係想靠民意去打仗 越多人支持我地越有優勢
但如果萬一真係打到有狗出事 d淺黃同極端和理非會點諗 到時國際又會點睇
明白大家好憎狗 我都係
但攞佢地命絕對唔係最大既懲訓 而係要佢地成世都抬唔起頭做人
所以我地更加要留返佢條狗命 絕對淋病同中共有機會逆轉局勢
利申 只係想同大家認真理性討論 有懷疑既可以起我底

絕對唔可以比淋病同中共有機會逆轉局勢

共產黨最叻拉一派打一派, 依家佢地就將人群轉移目標去警民衝突, 跟住要「和解」就更加易做, 咁就可以借勢忘記其他訴求

談判唔再係英國佬同中共！

千萬不能取其狗命！係抵抗mode.
pushhhh

推到上熱門

用索帶，對付懷疑落單冒警人士，但不能行私刑
（純粹個人意見，沙田發夢當日隨身都有帶備索帶）

讚同！

其實都要輸出思想
一國兩制從來都係假象 只係逐步赤化 等你易啲接受

談判先係大方向 ，立國定一國都係要睇民意

要把狗通通綁起來示眾

同意最多系侮辱狗( 剝光豬)但唔好殺狗
要為大局

支持剝佢光豬, 影佢相

侮辱

斷手斷腳算殘唔算死？
唔咁樣點對得住眾多義士

留命就得，其他點做冇乜所謂

。

【極有用】金鐘逃生路線

終共呢個問題搞足幾代人，堅係世界邪惡軸心，衰過恐怖分子

最近仲要見埋塔利班

打大佬！

Bump

同意，攞狗命只是一時之快，民意‘大'逆轉就仆緊街。哩條底線真係要守。
捉咗之後都仲有好多玩法。

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

【長遠討論】輿論和理非優勇武之外仲可以點打呢場仗

依個真 推

要先宣佈另組政府同議會,下一步先到立國.

大方向都係立國，細節要長講

打仗用的武器，大部份都唔係為殺敵，傷敵能夠增加對方成本，殺敵反而幫助敵軍

push

推爆

同意推

其實藍絲比我哋想像更多

台灣人試過㩒底左防暴搵棉胎包住紮撚起佢

政府無能, 欠缺沿港能力, 官迫民反的方向work唔work?

生命受到威脅 佢哋真係可以開槍
唔好去到已經唔係你死就係佢亡嘅地步
最緊要係唔好中林鄭計

Pish

大家打狗就打關節
要佢地終生不能自理

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

【勇武】逐步建立香港武裝力量

同意 推

唔一定立國
重建立法會/全面政改 都有得諗
但為左所有手足著想 希望所有手足係前線冷靜少少
唔好好似爛仔咁咩都屌 叫口號先有士氣
一有人係咁屌就好多人會鼓燥好似過激 無論手足/狗

我敢講打死佢便宜左佢，羞辱佢先係令佢生不如死。

千萬不能取其狗命！其他點冇乜所謂